【慎入】有冇試過比蚊咬完，個蚊癩腫左同含膿？

如題
想知比咩咬

暗瘡

好毒喎隻蚊

我都想係
禁落去痛到仆街

屌 毛囊炎咁

我諗係比野咬
早2日飲完茶就變成咁

試過 你係咪r得多
我之前就係成日r搞到咁，之後會生水泡，再等佢爆左就冇事，但過程會更加痕

搵枝乾淨既針輕輕吉穿佢